阿雪BB生左喇

bb好健康, 大家有心

下 原來大左肚

關我。。。。

8磅10都幾重下

真心重

生完之後闊哂

我都想係雪雪既洞穴爆出來

+1

好少孕婦生完個刻影相個樣都仲咁靚

我都覺

開刀唔得咩

差唔多9磅，我係老公都叫佢開刀，保住個西

咁大一定開啦 順產分分鐘塞住出唔到